轉場嘅去lkf飲酒？

個個都散要散去邊

LKF入黑先開始
有都灣仔駱克 不過封左

過黎吧 想早收工 你地 罰我地黃店 老世收大錢 得幾個人手，我煮埋野 執野 洗埋碗d細菌你想像下 因為你地罰我，我無時間做 做慢少少又屌9我

洗完碗，散完食物 沖沖手 手套都無時間帶就處理食物。 接觸過垃圾桶，沖下水你估幾乾淨